聯合國通過議決 要求以色列撤出非法佔領戈蘭高地領土

聯合國

垃撚圾

有幾垃圾，以色列蝦蝦霸霸周圍侵略

中東第一打手 以色列表示
笑而不語

同國聯一樣

以色列：哦。

要求

聯合國就係唔想行佢舊路先成立
結果今時今日變左現代版國聯

enforce到個要求先算
等睇變國聯二代

以色列破壞和平，中東毒瘤

屌你老母 聯合國

以色列當年俾人蝦果時聯合國去左邊?

當年好似係回教國家打佢, 但俾以色列打返轉頭, 佔埋D地

聯合國同口交部有咩分別？

以色列拎本聖經出嚟話自古以嚟邊到邊到係佢國土喎，抵畀人打喇

以色列由建國第一日已經唔跟聯合國決議果條邊境界線啦

幾個阿拉伯國家圍抽以色列個陣唔講
不過圍抽都打輸

同埋以色列係反口，以前講過會還返戈蘭高地比人，貝京上台就開始反口

第一次中東戰爭可以係冇裝甲底下打到反cup 阿拉伯聯軍

人地係襯停火個期運錢運軍火運人，一開始係比人打到仆街

中國

以色列同中共其實冇乜分別

佢第一次停火之前已經守到好多戰略要點，雖然其中一個原因係中東佬on9

以色列拳頭硬過中共，起碼打低強度戰爭美國佬都唔夠佢黎

唔好玩啦
以色列唔玩口交
直接開波
同班伊斯蘭世界根本唔使溝通
直接用拳頭交流就可以

咁果到真係以色列自古以來既國土

支那自古以來明明係夏朝既黃河上下遊既國土

古古下古到成隻雞咁

拎本清史係婆羅洲建國，漢書係越南北部建國，史記，左傳係朝鮮建國

以色列立國嗰陣咪又係同而家班恐怖分子差唔多

貝京呢個恐怖份子阿頭仲做埋總理拎埋和平獎，你話個世界幾無天理

阿拉伯佬同希特拉結盟殺猶太人最有天理

阿拉伯佬入籍以色列唔使服兵役，可以投票選國會議員，民事案可以用伊斯蘭法審幾無天理

中國一帶
一路都係侵略

以色列：聯合國執左我都唔會撤

閱

竟然通過到

全部係以前阿拉伯國家
圍毆以色列不成先失去既土地
1948 1967 1973次次都話要完成希特拉未了心願
次次都先撩者賤之後打輸仗怪得邊個

屌打冷震，歷史真係不斷重現。。。

一戰後有國聯，失效之時正是二戰

二戰黎有聯合國，失效之時將是。。。。

敘利亞都唔肯坐低傾
埃及坐低傾簽和平條約咪成個西奈半島還俾埃及

P.S. 埃及管得垃圾變Daesh溫床就後話

以色列先係恐攻始祖

呢個真係幾複雜的問題黎
猶太人無啦啦湧哂入巴勒斯坦境內生活
然後英國佬幫佢地建國成為今日的以色列
你係巴勒斯坦人會唔會打柒佢？
然後猶太人人又根據聖經話自古以來猶太人都喺嗰到生活
之後仲想搶埋耶路撒冷
宗教問題真係好難話邊個啱邊個錯

肯跟聯合國決議181行
巴勒斯坦人唔需要受苦
但當時猶太人接受阿拉伯人點都唔肯傾呢

講得湧入去既猶太人
大部分根本係俾穆斯林國家
例如埃及也門伊拉克敘利亞趕出黎在先
都係財物全部沒收無處收留先要去以色列
個度講緊將近60萬人
歐洲去都有 但歐洲猶太人大部分都已經去左見上帝啦

無啦啦比人割左一半領土 巴勒斯坦人唔接受都好合理
而當時又冇任何措施安撫巴勒斯坦人的情緒
佢地想拎返屬於自己的土地唔合理咩？

點跟呀，十九世紀一批批湧哂過黎霸你地要建國，分治方案仲要人口咁笑霸你幾成地

圍毆人唔夠打比人拎左塊地然後話被打個個蝦蝦霸霸

咁巴勒斯坦人無啦啦湧入左羅馬塊地又點計

咁羅馬人打柒佢地合情合理

咁猶太人應該係去同意大利計數，霸羅馬黎建國，唔係拎住本聖經去侵略

其實一定要雙方協議分番領土，而家咁搞雙方都冇好處。。。

唔係全部猶太人都係外來人口
本身一直有猶太人響British Palestine
人口比大約6:4
根本個時講一邊一國係最合理做法
聯合國181決議都係將最肥美可耕農地留俾阿拉伯人
畫成個寸草不生内蓋夫沙漠俾猶太人咋

"割一半領土"就莫名奇妙講法
現以色列+巴勒斯坦+約旦本身係奧圖曼帝國一個省
跟住俾英國夾走"托管"
英國先將大半個托管地（約旦河東西岸）直接交予阿拉伯人成立約旦王國
跟住先話將剩低小半一分為二出黎收容猶太人
個時阿拉伯人農耕技巧係低到就算阿拉伯人地主都幾乎要請猶太人幫手做
近地中海個一帶雅法 特拉維夫經濟先開始發展開黎...
好多人覺得全部宜家以色列猶太人都係歐洲走難過去霸人地方
其實根本好多都唔係

邊度自古以來，比人趕走二千幾年，塊地都易過幾次手，拎住本聖經就可以返黎搶地趕人走？咁中國都可以拎本山海經拎返朝鮮。再講塊地二千年前又咪係係伽藍人度搶返黎

聯合國？ 算L數啦

滅左幾次國啦，蒙古表示自古以來...

熟讀歷史再講

巴勒斯坦人已成condom？
唔係好識
不過「隨著猶太居民比重從1922年的11%增漲至1940年的30%，他們與阿拉伯人之間的關係也日趨緊張。」
「1944至1948年之間，約20萬猶太人通過各種途徑輾轉來到巴勒斯坦地區。第二次世界大戰結束後，巴勒斯坦地區已經有60萬猶太居民[2]。占當地總人口約1/3。」
我諗對於巴勒斯坦人黎講
即係類似我地面對中國新移民(難民)的入侵
中國人突然湧入 佔左香港3分1人口
然後話將香港一分為二
一半比中國人 一半比香港人
咁點接受到？

以色列從來無話一步不退
一步不退就唔會還西奈半島俾埃及
同埋從加沙撤軍撤人啦

不過仆街啦撤完加沙
就俾你哈馬斯日日當發射臺用火箭射
咁點再同你阿拉伯人傾落去
自己好好地研究個Iron Dome將堆火箭攔截就算

條on9係專追擊以色列同猶太人

19世紀有班仆街歐洲猶太人搞錫安主義同回歸運動

係你唔熟歷史，猶太人係以色列地十九世界先開始急升，係咁殖民係建國個時都係唔夠四成，之後建國十年引入多幾百萬猶太人，充公巴人財產做既存現實，不過搞咁多，計哂西岸同加沙，阿拉伯人口都係多過猶太人

而事實係40年代有個仆街侯賽尼 Grand Mufti of Jerusalem
同納粹黨結盟煽動種族仇恨先走上兩族不和之不歸路

英國有幫猶太人係烏干達搵地建國，係佢地唔肯點都要搶人地

128 維園見

有分別咩?
你到時咪又話猶太人搶烏干達人地欺壓非洲人

你咪玩我啦成個阿拉伯半島成個北非都係阿拉伯人架啦
一個内蓋夫加地中海岸邊加埋地圖都show唔到

即係阿拉伯人利益就絲毫不應該受損
應該針對非洲人黎
師兄你真係goodest logic

我對穆斯林人無敵意
但穆斯林國家從來都係蝦蝦霸霸完又唔認

土耳其對住阿美尼亞又係
阿拉伯人對住猶太人/國内基督徒又係

其實搶地唔係問題
如果能夠和平相處 得到當地人接納又冇咩問題呢
問題係喺當地人抗拒的情況下仍然搶地只係為日後的衝突埋下計時炸彈
又唔處理當地人的情緒
無可否認英國佬做左一個非常差的決定

幫佢諗埋名啦
叫地球聯合軍

都話你睇清楚聯合國決議181
畫俾猶太人建國地方就係猶太人城鎮敘居地方
特拉維夫從來都係猶太人創始建立
而當時人口最密集真係"大城"Arable Farmland全部留俾阿拉伯人
搭單加個内蓋夫沙漠不毛之地俾猶太人
南面個沙漠無人住架

1948以色列立國就大概就係白色哩個大小
當時西岸并入約旦 加沙并入埃及
無成立到一個獨立巴勒斯坦國家就問約旦同埃及點解唔幫巴人啦
後來1967六日戰爭以色列國土擴大就係埃及Nasser挑起戰爭而成

青山派特別ON

華夏賤種夠周圍侵略
國際戰線應該搞到聯合國通過決議,
華夏賤種嘔返回鶻, 東突厥, 吐蕃, 南蒙古, 滿洲同香港出嚟！

青出派白痴賤畜係唔知點解以色列會佔領戈蘭高地

屌當年以色列比中東國家多次圍毆,
係以色列反擊打返嚟
戈蘭高地講到明係一個高地, 以色列佔住制高點先無再被人打
比中東白痴佬佔回高地, 以色列隨時又滅國危機

一件垃圾而已

當年就係聯合國呢班仆街議決,

香港由非自治地區名單中剔除,

令到香港人當年無法按住民自決權利及程序獨立！

當年以色列人凡有力拿起槍, 都去前線殺敵, 唔投降
打咗個國家出嚟

點似POLYU 小狼隊

問題係以色列今日個版圖大過聯大181既版本好多

除非話大量猶太人湧入再建國係合情合理
否則個分治方案幾「合理」都好 實行的時候都係唔合理

猶太富商去捷克買戰機返嚟揪呀屌你老母

香港富商做緊乜呀? 比錢藍屍食店申請啊, 仆街

支共資助ISIS軍火金錢啊屌你老母

Kk你癲少陣，當你班軍火到左成功獨立，中國人係上水，啟德拎你一忽地，南亞人拎深水埗獨立建國都冇問題呀，都係不毛之地

中東諸國圍攻以色列在先
先撩者賤

你試下聯合國議決香港獨立, 支那狗打過嚟被香港義士反CAP
打到全嶺南都係香港版圖

話嘔返出嚟嗰個都ON啦

以色列同埃及打, 成個西奈半島都佔咗
停戰佢自願交出嚟

戈蘭高地係一個高地制高點防線, 一交出嚟就滅國危機呀, 你老母CL7S

咁樣侵略人都得？咁中國要搶台灣同霸新疆西藏都冇問題，保海防同守漢地

我就一直信奉先撩者賤, 打死無怨原則

過去數年, 青山派不斷撩獨派
他日一定會係「打死無怨」的

青山派你班仆街自問啦, 夠唔夠獨派武力對決呀？

漢地？收皮啦, 漢亡咗N世啦
獨派已經唔係香港獨立咁簡單
係要消滅支那, 偽華夏法西斯崩解

各民族獨立, 不分大小都是平等
各自恢復自身文化價值, 互相尊重
清楚區別「華夏」與「百粵」
對進步毫無裨益垃圾華夏, 掃進歷史垃圾堆

咁講啦 以色列有清真寺 中東果d國家有無教堂？ 美帝信耶穌的 咁信阿拉國家有無幫香港出過聲？連新疆都無呀 佢地乜料估都估到啦

第一次認同你條粉腸

佢咪話中東佬先撩者賤囉 你又唔回應人地中東先撩打輸比人佔領 唔通滿清輸撚左又要拎番香港 都尻既

以色列有阿拉伯人做國會議員
上任終審法院副院長係阿拉伯人

不如講講原本阿拉伯國家堆猶太人響邊?
咪全部財產充公人趕走囉

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

人地真係自古以來喎

跟住仲要扮慘

邊個國家一話承認阿美尼亞大屠殺
土耳其基本上即刻跳制
强烈譴責警告人地後果自負

次次一講以色列就好多傻鳩

巴人難民係黎巴嫩咪又係一鳩樣，係黎巴嫩內戰聯同伊朗同敘利亞想武力推反原本民主基督教政府，食咗黎巴嫩

響約旦又想推翻胡辛國王

蛔豬最鍾意扮可憐

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

自己仲要係非法政體

咁嘅情況下，學gphone搞自決公投其實根本就係冇可能

仲要攞錢塞住阿拉伯國家嘅口
從而令新疆有幾多穆斯林畀人迫害致死，佢哋都都唔會譴責chinazi

仲有組建黑色九月謀殺以色列運動員

跟住嗰啲生活喺阿拉伯國家嘅猶太人
幾乎全部都移民到以色列， 你可以想像佢哋嘅下代係幾憎嗰啲迫害佢哋嘅阿拉伯國家

所以如果要香港成功建立到一個國家嘅話，
就必須要管埋粵語為主嘅珠江三角洲， 以便可以喺嗰度建立一個可以令香港糧食自給自足嘅緩沖地帶

條友係唔係信穆斯林㗎

如只睇新聞鏡頭，巴人真係慘慘豬。
但若今日易地而處，以色列早被阿拉伯滅族兼強行同化。

自己打人先 唔夠打就扮受害人
穆斯林

上水深水埗不毛
我屌

啱呀 你阿拉伯咪又係滅人族返嚟
中亞埃及大把古文化比你穆斯林化
仲狠過強国

啱 同強國一樣

啱呀

你係咪onlun9 架，搵大陸同以色列比大陸少咗西藏同台灣都未至於亡國，但係以色列無咗戈蘭高地都差唔多亡國咁濟，好心你真係睇下咁多場中東戰爭先再講野啦柒頭

香港又唔係未試過，60年代大逃港，香港人口急升。最終呢堆人及其後代子孫變成現在香港人既骨幹，共同對抗中共暴政。但巴勒斯坦班撚樣，有撚諗過同人和平。

佔領Golan heights場仗唔係以色列開戰先架on9
阿拉伯國家幾抽一都輸

係呀
因為英國人處理到新來港人士同本地人的衝突 所以冇問題
但係如果你係講60年代逃離中國走黎香港的人
同「本地人」其實冇咩衝突
而且當時的「香港人」係幾同情呢班逃難到香港的中國人
甚至會喺英國佬捉偷渡者的時候救人走
點解我會話「香港人」呢？
因為嗰陣未有香港人呢個身份意識
佢地都係四五十年代因國共內戰而走難落黎香港的人
佢地依然覺得自己係中國人
呢班人可以分做兩批人
一批係擁護國民黨的人(右派)
另一批係擁護共產黨的人(左派)
右派就諗住去台灣
左派就諗住中國光復之日就返鄉下
不過都係住住下香港就落地生根
同鄉會就係當時佢地幫助新來港同鄉人士的產物

呢種背景同巴勒斯坦人同猶太人之間的衝突好唔同
佢地本身信的宗教唔同
佢地身份認同唔同 一個係猶太人 一個係巴勒斯坦人
唔係好似「香港人」同偷渡者咁 大家都是中國人
所以好難話「香港得 點解巴勒斯坦唔得」

咁咪由佢亡國，本身以色列呢個國家就唔應該存在，係人為隔硬殖民起出黎，中東咁亂唔多唔少就係因為有以色列出現

問題都係亡到既話就晨早係某一場中東戰爭亡咗啦，根本中東佬都無能郁得掂以色列。

另一方面，以色列係地緣政治既產物，佢既存在有一定政治考量，首先美國一定唔會俾以色列亡國

最後，就算無以色列，中東都會亂局，因為阿拉伯國家從來都係狗咬狗，你睇下當時中東戰爭阿拉伯國聯盟點解會輸就知

以色列先係中東唯一僅存淨土呀
去睇下Israeli Arabs既訪問
幾多人慶幸1948無走佬留返響度

樓主希特拉轉世?咁憎猶太人既

中東亂應該唔係幾關以色列事
遜尼派同什葉派本身已經打到仆街
各自又有唔同的分支
港台播左兩集講中東

睇完都唔知自己睇左d乜

聯合國通過到的決議，即係美國佬冇反對。

蘇聯都冇 所以過到

入咗籍班阿拉伯佬唔使服兵役，有得投票選國會議員，民事案仲可以用伊斯蘭法審，依啲超國民待遇仲扮可憐

離哂大譜，香港、伊朗風頭火勢聯合國乜q都唔理，以色列拎左戈蘭高地就瓜瓜嘈

戈蘭高地從來都係猶太人既土地，幾時輪到d豬話事

如果佢地唔做到好似恐怖分子咁，以色列晨早被伊朗、敘利亞溶左啦

有中國做常任已經註定收皮

支那當年拉埋非洲土著契弟玩人多投票

遲啲我驚佢話要求香港人撤出香港

歐洲個班死撚晒

英國佬阻止到先算喇
猶太佬日日都搞武裝襲擊

俾你班友圍毆差唔多滅國咁制，仲講垃圾協議？
咪玩喇ching

你話支持乜乜乜，口講無撚用
係睇你肯付出幾多

人地成份身家囉出黎，香港人連罷工都做唔到

一句講撚晒喇
中國唔係無地方無資源，佢無必要開戰
以色列唔打就俾人滅族，下場慘過吉卜賽

呢個就係分別

不得不同意

口口聲聲話阿拉伯同胞，藉巴勒斯坦單野cap撚完水，就將d猶太蘇州屎dum俾巴勒斯坦

約旦埃及個班阿拉伯佬都係賤種居多

亞美尼亞大屠殺死左幾百萬人
穆屍林

Btw, 比伊屍蘭，我更加睇唔起香港人
人地起碼有價值觀有信念，而且付諸行動連命都唔要
儘管價值觀相沖，但我尊重佢地

呢個真，班賤種扮慘，又要係人地地頭搞屎棍，仲要屌人歧視佢

好地地黎巴嫩仲係阿拉伯民族主義個陣，生活安康，俾班伊屍蘭佬搞到生靈塗炭

呢個真，左膠最撚鍾意

阿拉伯都係賤種底

各有各做
河水不犯井水，佢有佢獨立

自元朝以黎個到都係支那國土

打撚到去伊比利亞半島

慕尼黑單野

以色列正確示範雖遠必誅

猶太佬好多二戰美軍

戈蘭高地好難還返比人
一個鐘車程就到加里里海，咁重要淡水資源點會讓比你

正確!

香港要自治就一定要制霸周邊地區。

係必需!

猶太人要充公巴人財產？

猶太資本家控制緊幾多個國家

你認為堆幻影3係邊個賣比以色列

青山派係痴線, 回豬又係痴線
所以佢地同步率好高

青山派全體一齊去巴勒斯坦「建國」, 「漢化」伊斯蘭啦屌佢老母